有冇人睇緊dota major?

VP啲打法真係幾精彩

dota 2 in hk

有心練但好撚多野咁

tnc vs faceless 果場輸死人，屌你老母

Og 4 届major冠軍

Panel curse

又係OG ANA= NEW MICRALE

Safe lane Alchemist
No Radiance
Sell Solar Crest

Dota 2 高汁game ?

No 汁驚